馬鞍山 遲買多間房

馬鞍山曉峰灣畔 兩房740萬元易手 7/9/2018
中原地產馬鞍山迎海御峰分行分區營業經理胡耀祖表示，市場憂慮美國本月加息，觀望氣氛濃厚，馬鞍山曉峰灣畔新近錄5座低層C室易手，單位實用面積482平方呎，建築面積610平方呎，兩房間隔，日前以740萬元易手，實用平均呎價15353元。

馬鞍山曉峰灣畔3房 以770萬元沽 17/1/2019
中原地產馬鞍山迎海御峰分行分區營業經理胡耀祖表示，一手新盤造好，帶動二手入市氣氛，馬鞍山曉峰灣畔最新錄1座低層B室易手，單位建築面積860平方呎，實用面積653方呎，3房間隔，以770萬元易手，實用平均呎價11792元。

好誇張

紅色字又點?唔計

平嗰三千幾蚊，食餐飯無左啦

自住驚閪咩

四個月先多一間房
好友大把錢 唔想等啦

咪係！一個月租都兩皮啦

自住日日賺！

有剛需呀
唔買都要租
想我訓街呀

買得樓既都係大把錢
一百幾十萬咪當做善事
少間房咪少間房 早買早享受

曉峰灣畔 成交
單位 成交價 面積 呎價
2019-01-18
3座 低層 F室
$600萬
建築:666呎
實用:501呎
@$9009
@$11976

170萬姐 散銀啦

多間房無用（好似係）

調整完啦
遲兩個月
700 萬連廳都無呀

再遲買會唔會多間屋=.=

要咁大做乜
皇帝都係訓張床

咁依家拎間二房+幾十萬換返間三房未得囉

蝕左d租計左未？

過百萬當係碎銀？

Super

馬鞍山 果排嘅價根本係癡線
新港城細二房都過6m

沙中線 收左皮
樓價自然直插

見到都頭暈
買左都唔知點算 起碼2015-6 年既香港先無咁誇張 離地

繼續插多2年先